點解美國制裁冇人理班傻仔法官? 仲有強國完

點解美國制裁冇人理班傻仔法官? 仲有強國完

成班都係最後落刀儈子手, 9判法官以為9判冇人理, 成日9 UP 司法獨立被全世界笑, 跟本政法警勾結, 等d 傻仔知道自己係on9,9判得咁爽, 成日9叫屍法獨立

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可